VOUS : Ma grand-mère est décédée.
Secrétaire : AH OUAIS, D’APRES VOTRE DOSSIER C’EST LA TROISIEME FOIS QUE VOTRE GRAND-MERE EST DECEDEE, VOUS NE PENSEZ PAS QUE CA FAIT DEJA BEAUCOUP ?
VOUS : C’est déjà la troisième fois ?! Ah comme je suis malchanceux…
